屌 堅嬲 熊軍入黎互打飛機！！！！

聽日一定跌啦屌你班大屎忽

ok gun

仆你個街... 聽日29500...

GUN 大 Dodo

收聲啦屌

原來今日跌14點

今朝明明升緊

三萬都得

Gun

屌 早知唔開post

下就冇睇市

夜期升緊，燈到呢 !

仲有得升

又係你搞搞震

千日之升開始

收聲啦

熊！熊！哈

STFU dodo!!!!!!!

收聲喇

麵麵

夜市做好，日市再做過！

一定跌單日轉向，熊2反彈完成，drop to 20000

淡友熊軍就係被你搞死

麵哥咁講聽日上返30000都似

一個老貓，一個麵仔，簡直係好友救星

今日引熊咋大dodo

麵仔終於蒲頭出聲
幾驚你輸到燒炭

大DODO終於出聲

幾千蚊姐 不過我估佢燈死連登仔動物分分鐘有幾球

萬試萬靈

我都想

有冇大戶搵ME呀

正呀

又嚟兩日後準時開post叫春

身在熊營心在牛

完了 聽朝轉牛保平安

你唔好出聲住，天日關鍵巿

$0.06x 入咗麵仔隻put

搵人捉撚左麵仔佢，唔好俾佢天日走出來鳩叫

本身都仲會跌下俾大家入貨，而家睇黎直上3萬冇難度

三幻糕糕糕

熊軍輸撚死你地呀
回頭是岸

熊熊哈

各位熊軍請冷靜，等穿28500先出來鳩叫

咪搭沉我

你hight陣啦你，一陣搞醒病貓出來復仇，大家盞一獲熟

咪L咁自私 有錢齊齊賺

要上三萬

收聲啦大DoDo

神啊，請原諒我，我已捨棄你去捉貓

3幻3, 啪啪啪! 3幻3, 啪啪啪!

大dodo

起身打飛機啦喂

又燈

麵仔

神原本都係人，但佢做到人做唔到既野，最後就係變左麵神

唔係升就跌啦

跌

貓仔快榚榚榚，俾我隻牛牛吽

Sing sing sing cow cow sing

麵麵又贏
熊熊哈

麵麵is the best

吊 又Call......

Do you hear the cow cow sing

Singing the song of angry cow 🐮

巴打邊間教會？

好撚腥